［髮油撚］入黎放低你地用緊隻pomade XII

要問推介睇清楚下面分類講清楚自己需要

4大類pomade:

Gel-type Pomade/Orthodox Water Based Pomade/OWB
- 最易洗（用水已經洗到）
- 會好似啫喱咁變硬
- 最唔抗汗/濕
- 通常較多Chemical
- 用完頭髮會變乾
- 用量最多
- 通常都High Hold

Unorthodox Water Based Pomade/UWB
- 易洗程度介乎於Gel-type同OB中間（多數2次shampoo就洗到）
- 唔會變硬
- 頗抗汗/濕（唔係落狗屎都冇問題）
- 通常都全天然或大部分成份天然
- 一般都會有少少潤髮功效
- Light, Medium, Firm, High hold都有

Oil Based/OB/油性
- 最難洗（要用偏方或者專用產品洗，偏方：乾髮落護髮素等10分鐘沖走再照常洗頭）
- 唔會變硬
- 最抗汗/濕（就算落狗屎都冇事，可以梳返）
- 通常都全天然或大部分成份天然（最主要睇主要成份係Petrolatum定Hydrogenated Castor Oil，但其實Petrolatum即係凡士林，都冇害）
- 一般都會有少少潤髮功效
- 用量較少，如果玩buildup再慳啲
- Light, Medium, Firm, High hold都有

(By 鳩慕雲巴打)

Clay Pomade
-通常有kaolinite benonite 等clay particles
-有分water based/oil based
-texture look 多
-有助吸汗同令頭髮睇落粗d
-較重身
-medium至firm hold
-用量較少
-多數適合粗頭髮
-多數會令頭髮變乾

(By IS_L_BUT巴打)

Morris Motley Styling Treatment Balm呢隻髮泥易洗，質地軟身易推，可以用嚟打底亦都可以用作post-style，味道方面係可樂味，啞光product，基本上可以話係冇光澤，適合追求自然感同埋鬆身效果嘅巴打
Morris Motley Styling Treatment Chrome對比起balm，因為有油性成份所以chrome較為hold，定力較為高，適合做一啲貼服啲嘅造型 但係兩款產品定價較為高，巴打們買前記得試清楚
Prospecots coal mine pomade
非常易推，水溶性，基本上用水洗可以洗走八九成，味道係淡檸檬味，但夏天比較難hold。可根據個人需要決定用量，想整齊啲可以落重手啲，想鬆身啲可以落少啲份量。
Prospectors Iron ORE
好快乾，上完頭要好快梳好造型，味道類似檀香木加大麻籽油味。
註：
如果量太多，或者早排咁，熱到夜晚都30度嘅天氣，係乾唔到Firm唔到個造型出嚟塌晒嘅。
江獸
馬拉出品，所以夏天都可以Hold到好耐。氣味類似花露水，有人鍾意有人憎，建議自己聞過先決定買唔買，或者可以用嚟打底再落其他Pomade做Post順便蓋過本身嘅味。
（By遊生玩水 袋墜睪陽 巴打）

大家用cavalier clay大約用幾多分量？
真係好撚難了⋯

用食指指甲向後撩
份量一個指甲左右

其實對付swb呢類好撚難撩出嚟嘅Pomade，我最近會開風筒吹吓佢先用指甲「推」出嚟

我屌。用咁少嫁
我用左一個手指頭份量

留名

今日用左江獸 但落雨 希望唔好溶

冇帶遮？

我就咁推都推到

我打底落好多

Uppercut
個人覺得差過肛獸

lm

冇呀 今朝冇落冇帶

打底用一樽蓋豬水

記得呢個星期都要帶啊 小心病

我用一大舊fibre pomade

咁你個頭咪好重

又唔會喎

Cavalier 個hold係好正 但上頭好kick

豬水打底
prestige clay post,半日散哂
聽日都係blumaan+Anti算

今日用 Antigrivity
試左落d水落手 再用
又好似好好多咁
有無人係咁用
乾髮上勁難推

antigravity跟本無可能乾髮上，除非你想甩頭髮

袋仔點解你咁鐘意klay

Clay

今次個post咁快1001

大家激動地討論

袋巴個post加左review好正,
不過d圖細d可能好d

唔知啊 好習慣地買泥多啲

下個post縮細啲 再加多啲product

Reuzel pink 有冇同好

題外話 gary上次po個增鬚個product有無巴打用過 好無用

Gary有冇諗住入orient既野
見係台灣野d review又唔錯咁

之前好似講過話好貴

coal mine包膠來了，返到屋企，個頭已經塌塌地，可能係淋到雨，不過太潮濕應該係主因
所以幼髮巴打們會變到咁其實係正常嘅，然後我忍唔住去左張梁記買左1950s，coalmine冬天再見啦 聽日試完1950s再講

巴打玩咩髮形?

有會員當個post msn

Want try

slick part/natural side part/messy side part 睇心情同場合

本身一開始用最貴既mm覺得好撚貴
跟住睇到女朋友d粉底呀唇膏呀就覺得其實貴唔過300都算平

衣幾日爬POST好辛苦, 太快了

熱鬧咗就係有呢個唔好處

其實係以前推得慢 個幾兩個月先一個post
冇當 討論下啫 又冇阻到你

效果點？有興趣

Morgans果枝打底水有冇巴打試過

之前真係幾慢
仲以為會愈黎愈少人

以前追post好慢 幾日先一次update
所以變咗冇乜人傾 因為冇話題

梳 真心咗

集中討論

有少少興趣 巴打們有冇用過bona fide 打底水？

bona fide好似會變硬身d所以冇乜興報

想搵隻乾身啲 鬆啲嘅打底水

個人覺得1950紅色隻味同Gary上年出嗰隻barber mind killer一模一樣
但係我覺得果隻好用啲 易推易上頭
點解Gary唔入返嗰隻

I am back

用咗唔夠一個月
啲鬚係生快咗
但有冇多到就要用多排先知

有冇粗到?

用多排答你
聽講係用兩個月以上先有成效
我每日最少搽一次
夜晚先用因為好鬼潤

等你包膠 好想試下

Gary會唔會入

我natural part細個part係咁
暫時anti先強行拉到去後邊hold 到

Ya

以前未gel頭好中意淋雨

保重身體 擔遮當保護好個頭

一定入

遲下轉oilbased 再淋過

兩邊定個頂

係咪吹頭唔夠呀

吹頭功力未夠

而家用緊bona fide 打底同佢嘅matte paste pomade

支打底我乾頭噴就咁用手整 個feel係有啲痴痴地但個hold係唔錯

會唔會鬆鬆地？

我覺得都鬆鬆地嘅 我就粗硬髮質

咁可能都可以一試 我頭髮都係粗硬

大家有冇話仲想頭po加啲咩？

好似冇cheungleungkee詢問度非常高既髮油
FH

好

加番d clay?

Prestige？以前好多人話好用

加埋啲油性

冇用過 可能要靠官方啲資料

prestige我都係冬天用ok
依家溶溶地

blumaan
anti
Uppercut matt pomade有力但好快變硬
hanz de fuko(冇用過)

Hdf我覺得亞洲人用麻麻地 外國人會好啲

辛苦巴打了

唔會 大家討論開心就好

用開quicksand打底，幾好

好 打埋qs

轉寫一d for打底

我哋打啲自己嘅包膠，再俾袋巴排吓版啦。

加gary示範圖同教學片

uppetcut deluxe 其實幾好 好夠黏 不過要快手

怕gary介意 所以我搵圖都係上個牌子嘅website搵

咁搵巴打示範上頭

應該冇人會自爆
上網搵下啲人review囉

btw有冇人有用lucky tiger
我用完個moisturizer塊面有d熱熱地係咪正常

唔夠快手嘅話可以加小小小小水
另外matt pomade用過唔係好夠力

matt pomade我覺得係整好完全唔掂得

btw,有冇巴打可以介紹隻matte - low shine既 gel type好用

我用face tonic冇呢個問題喎

American crew pomade？

Oil based pomade gel到真正油頭

夠hold?

hanz de fuko過晒氣啦 佢都算呢類organic既始祖
不過而家睇翻，其實quicksand唔係真係咁好用 shisedo鹽水好過佢，而且唔kick
claymation簡直惡夢，廢到喊，唔想晒先格硬用晒佢

未試過 但上網review不錯

係 hdz以前興啲

Gary隻1950s好似都ok喎

太熱都係江獸/ fh 勁啲

hold差距好多?

袋仔有用過mm chrome? 佢係咪都係泥 不過油性既泥？

冇用過啊 係泥 有少少油性成份
會hold過balm

泥我都係唔好掂好啲

其實好用

落多少少又塔 我吹頭又唔叻

吹得多就識 我每次轉髮型都要重新學點吹頭
慢慢嚟 得閒試多啲唔同嘅組合又或者睇下邊隻啱
就去試 試完啱就買

淨係用過reuzel tonic

印象中你講過你用咩post style

First hand

慢慢試囉 最緊要唔好亂咁蹝錢買唔啱用嘅野

可以點試

有合有時用 俾balm黏d hold d 同埋會有dd令 用多d做出黎個效果會似pomade 但好似冇balm 咁輕

去Gary到試

真係日日去gel頭咩

最近想試water based 但好似冇乜選擇

又唔好 想俾人鬧咩
去搵gary 問下gary有咩推薦

Uwb ?

唔計Coal Mine同FH呢啲大路嘢，我幾鍾意N記SWB同Butter Grease，用上去係可以無限翻梳類似油性嘅質感，但係可以整番有Volume又唔似油性一定會貼服

怕夏天濕、出汗
我覺得用 quicksand 打底幫到好多
因為佢除咗做到鹽水效果
最正係佢本身吸濕吸油（所以唔鍾意嘅人就低話佢太乾）
打底再加 mm balm / chrome / prestige clay 已好好效果

再唔係就先quicksand 打底
再 quicksand + mm / prestige 溝埋做 hold
HDF叫呢種玩法做 cocktail
除非落雨照頭淋或你出汗多到好似洗頭咁
否則正常hold到全日

用 clay 類嘢
個人經驗係無論用到 balm 呢啲咁輕身嘅都好
剪薄個頭先有最佳效果

以上只以玩啞色而言
本身quicksand 因為好乾身
唔太夾pomade類用品

可能試下swb

補充少少
Quicksand 打底
落好少就夠
叫做有少少hold、令頭髮乾身即可
Cocktail 時可多少少
視乎你髮質及想要效果
但都真係唔駛太多
例如溝 balm用，可能 1:9 都已夠

SWB同Butter Grease，我初初用覺得有啲難撩同推，所以會先摩擦兩隻手掌心先，然後用指甲表「推」佢出嚟，放喺掌心再繼續「擦溶」啲Pomade再上頭。因為可以無限翻梳唔打Kick，慢慢加份量到足夠定型為止。

而家人懶咗，我攞風筒吹軟罐swb先再用指甲背推佢出嚟

聽日試新野

我有

Blumaan 隻matte paste睇落有d似balm有d期待

Gary隻powder可唔可以做打底？濕髮落

新手邊到買Q/A 防止俾人水啦

Q.普通髮品店搵唔搵到呢度介紹嘅產品？

A.機會細，雖然而家多咗好多髪品店開始引入pomade
不過來來去去都係骷髏頭或者reuzel多
同埋未必知真假
如果想搵齊啲款再慢慢揀建議去返專賣pomade嘅鋪頭

Q.邊度搵到專買pomade嘅鋪頭?

A.上google 打pomade香港都會有幾間，香港大部份pomade shop都係網店為主
有實體店嘅就最出名都係呢兩間，差唔多全部都有得試

1.張梁記（香港油頭始祖
分店最多，有4間分店，鋪頭大細 荃灣=太古<觀塘<尖沙咀，港九新界都有，算齊款
同埋有埋風筒噴壺可以整足成個流程
最重要係老細好撚靚仔 ，如果呢個post到見到有條友叫張梁記Gary 冇錯就係佢 ）

2.男人味（因為個店主長期keep住一個超級貼超級硬既油頭再加上獨有衣着而比呢度嘅巴打笑做老MK 款式大部份都係同張梁記差唔多再加幾款自己引入嘅產品
分店就得1間同埋就比較細，淨係容納到1-2個人
店主都尚算有服務，試完product都會主動遞上濕紙巾
ig經常搞小動作暗串張梁記為假想敵
所以呢度巴打對佢印象一般）

3.Swag hair (blumaan /morris motley 代理商
不過呢兩款價格佢比上面兩貴 同埋都有上面兩間部分熱賣嘅pomade 例如firsthand/prospectors等等 價錢就相反比上面2間平
最大特點係店主成日youtube post唔同髮型教學片或者其他外國好興嘅產品試用片
新手都可以睇下學下
不過主要係casual all black 為主，鐘意正宗油頭就未必岩睇）

仲有其他嘅pomadr shop實體鋪不過就冇呢3間咁出名咁多款
所以都係建議返去返上面三間

溫馨提示/上張梁記官網買野小心上錯網，市面上有另一間pomade shop既官網巧合地同張梁記好相似
所以巴打記得check清楚分店數量
張梁記分店有4間，果間模仿網店係冇實體舖的

我唔係gary哥 但可以啊

其實我都想試下n記啲野

嘩唔該曬巴打

等你包膠 隻打底水效果點？

上面巴打qs包膠太長我唔quote啦
照咁睇好似都幾好 我都想試下
記得早期少少啲巴打都有推薦過qs打底

今日巴打們用咩pomade?

又係blumaan meraki+anti gravity

平時都係？好唔好用

多數都係用佢
幼髮L表示夠hold同真係好輕物好啞同埋多texture,可以好Messy
不過理幾日想玩下其他先搵返Prestige clay同Coal Mine出黎睇下點,不過唔掂

多數都係用佢
幼髮L表示夠hold同真係好輕身好啞同埋多texture,可以好Messy
不過理幾日想玩下其他先搵返Prestige clay同Coal Mine出黎睇下點,不過唔掂

coalmine 玩命

俾人點左買呢隻

Reuzel tonic + first hand

淨用pomo & co, 玩命

Blumaan 終於出左新野

幾時入貨

好想入手

冇見過 巴打外國jj?

等唔切 好想買

你日日都係架啦 得呢兩樣

唔好用咩？好多巴打都話好用

係外國jj 不過呢隻係tst買

外國jj買野好方便 美帝定英國定澳洲

tb 預訂 150，應該最平

仲有野想係gary度買

美帝每次買都Amazon

有會員應該差唔多價 gary你賣幾錢

又玩踢爆

依到規舉貼圖要有包膠

唔好玩人啦
大家交流下
隻野效果點啊巴打

我覺得唔好用，我軟髮
豬水我都唔岩用
所以打底我通常用blumaan
今日會試下用orient paste 打底睇下咩效果

有無人知邊度有The Splendour出嘅Crystalltum？我用過佢出嘅Butter Grease，噚日上網睇先發現呢間馬拉出品嘅有兩款Pomade，Crystal係檀香木味，好想試

紅色嗰罐

今日第一次用anti gravity
幾hold得，不過真係好kick頭髮
玩messy唔錯，要整齊就唔好

Messy真係正 可惜我粗硬髮

講啦，都慣咗

咩事啊巴打
冇啦啦講理d

好快過架啦冇野既

gel返個靚頭，自信就返晒黎啦

因為落雨嘛。我係其中一個話好既巴打

搞咩

起身第一個目標 唔洗爭廁所
第二就係gel靚個頭

香港既夏天唔敢用gel type 淨用uwb 我有時覺得江獸既抗汗程度係屌打其他gel type only 但比較uwb 都係uwb做得好啲

的確係

楓葉國

呢隻 好易洗 可以重覆梳 但唔係好hold到

新手 平時gel sidepart
想鬆鬆地 唔係太貼 causal 啲
應該入咩打底 同 post style 好

想請教下巴打門豬水即係咩？你地會用鹽水吹好個形先上promade?

邊隻易洗d? 同埋大家有冇落完promade再落spray定形？

豬水姐係reuzel groomibg tonic 同鹽水比tonic會順滑好多同埋有光澤
我係會吹乾dd上打底水 然後吹乾哂 再上product

coal mine

你想messy d定只係唔想好實淨個種?

Uwb? 定clay ?

豬水係reuzel grooming tonic
濕髮上 然後吹乾 可以令頭髮更加順滑
個型都持久啲

想messy 少少
但係應該點gel 平時gel 完都好整齊

可否乾髮上？慣左直接鹽水噴濕個頭，吹好個形再apply promade

打底可以考慮blumaan meraki
Reuzel grooming tonic
Morris motley balm
Post anti gravity,prospector coal mine pomade
Firsthand pomade

可以嘅..但建議你濕完頭抹乾少少再落

thx 4 sharing

Messy就anti gravity
手摷

Pomade唔落spray
因為spray會溶解pomade 反而唔hold

Thanks 巴打 我去睇下先

放以下產品
1. Hanz De Fuko - gravity Paste $50
2. Hanz De Fuko - sponge wax $50
3. Kevin.Murphy - Rough Rider $110
4. Morgan’s - Texture Clay $70
5. Black label - Shape Paste $60
6. Orien’t - Clay Pomade $ 100
7. Morris motley - Chrome $ 160
8. Prospectors - Cool Mine $ 90

同睇埋你想要咩shine
messy打底我覺得係meraki好d
MM balm中貴左d

有冇google搵張圖黎睇下

巴打咩髮質

oic, 唔怪之得淨係硬但都跌
用藍豬果期直頭落幾多spray都好易跌
即係要靠打好個底先唔易散？

uwb即係邊隻？

係咪有巴打用n記swb 有d 想試下

我而家只用黎溝fh,因為hold唔到

仲想要添

Unorthodox Water Base嘅pomade

睇髮質
自己覺得幾岩用 不過質感 waxy d

即係好黏？可唔可以restyle

無first hand 咁黏

可以翻梳的

GARY係咪唔會再番 Grim Grease D野?

巴打係粗硬髮質？

等緊佢寄隻新野比我試左先

Sem break 日日冇街出做廢青
街都冇乜點出過
幾時先可以用完新fh試brosh

正wo

btw d paste 類真係唔岩玩

係

Gary blumaan新野賣幾錢？

咁可能都不俗喎 等手頭上嗰啲用得七七八八
就入手

唔一定要用曬先買嘅

仲記得你話過有一批由ig shop擺到觀塘房仔都賣唔晒最後要掉

已經有半罐oduds prospector未用
但係覺得prospector唔係幾岩用
太shine

Prospector邊款

$169 啦應該

幾時到

冇咁快.. 比少少時間我

Blumaan meraki包膠plz

係屋企照jer頭

除左shine 其他方面如何

我用iron ore
功能同江獸差唔多
Shine hold得

Meraki效果啞身 比較kick所以作為打底會hold啲
粗硬髮質post嘅話 不了

Odoud呢 又如何

幫襯左tb 買左個bundle

用落好天然
有啲似蚊怕水味
用耐會睇落油油地

Original or high hold?

可唔可以用嘛積分先？

髮型師話係比較硬 好鋼

應該matte / 少shine 都可以接受

亞洲人髮質係咁

幼髮表示用
打底 meraki
Post meraki/anti gravity都ok

點分自己算粗定幼

幼髮易斷 粗髮好似鳩毛咁粗

尻毛好粗架WO BRO

比喻下 比起鳩毛幼身少少

Iron ORE第一頁都有加到簡介，可以望望參考吓

有冇人meraki+fh pomade用?
唔知會唔會出黎casual d

我都係粗硬髮質，一般撩三次食指頭份量，早排太熱剪短咗而家撩兩次就夠。就嚟用晒，而家想試Crystallatum，不過唔見香港有賣，可能入番Butter Grease

試過 kick撚到仆街

有少少想剪joe嗰個短quiff 太熱

巴打個日係想gel咩頭?

一向都casual啲 唔會太貼
你幼髮建議你唔好咁做 好kick

點證明？

但我平時幼髮用meraki打完底又冇咩話好kick
定巴打你落好多?

下次嚟幫襯你剪頭髮 喺地下執一條
另外扯條鳩毛出嚟 俾你對比下

一人一圖睇髮質
一條頭髮 一條鳩毛

我落product唔會落太多架
我覺得係兩隻野溝埋嘅問題
溝埋自然會kick
不過你都可以試下 同埋我隻meraki唔知點解
捽完會有少少捽唔散

屌 想捽嚟影俾你地睇
佢就冇事

我個隻又冇你理個問題
搵日試試同豬水出黎有咩唔同

就聽日

今日試左1950s紅罐 好用嘅 gel type黎講我覺得算輕 用左1隻手指頭份量
有少少難了難推 但係apply上頭又唔會有太大問題 幾易搞 唔會太快乾可以慢慢造型
有少少shine 都幾貼服
hold力唔錯 今日咁撚濕都冇事發生

利申:粗硬彈髮質 玩side part多

就聽日睇下點先

有冇師兄用緊呢隻？ 真心馬馬地，gel完洗完手，隻手都係痴 用來用去都覺骷顱頭好用，但用完又有頭瘡問題，換左n隻洗頭水都出事 有冇ching，救救我

痴手嘅問題，建議你用番梘洗完攞紙巾「抹」。除咗痴手問題，頭髮造型又有咩唔滿意，或者你講吓自己咩髮質，想要咩造型。

咩都無講，點救你啫，同埋第一頁已經加咗啲易揾好用嘅Product簡介

Ching 我髮質粗硬，gel向後，成日都係變左係前面分兩邊，同埋用左髮油之後頸背位對上髮尾位置成日生頭瘡，睇左醫生，食左藥都冇用，試左d師兄介紹隻purifying shampoo ，開頭幾日情況好左，但之後一直用，都冇改善到，試左n款洗頭水，d人成日話我洗唔乾淨，但其實我洗個頭好耐，慢慢洗沖水，照道理唔會點生？但一直都好唔番，有冇師兄係咁嘅情況？ 求打救方法

gary gor會唔會入lockharts engima ? blumaan paste 幾時有貨 ?

如果想翻梳firsthand ,,比粉豬易洗十倍
想gel type 可以試江獸/Iron Ore ,夠力易洗

講返骨仔頭瘡問題，我都對骨仔敏感，轉左上面果三隻都冇問題，但習慣洗兩次洗頭水，感覺乾淨d

頭瘡問題應該係因為你用油性髮油
但又唔識洗 洗唔曬 變咗好似玩build up咁
個頭唔乾淨就梗係生瘡 試下唔好再用
一係就洗返乾淨 洗油性有個偏方
頭post有講，建議你用返啲水溶性髮油

隻paste冇咁快 琴日問咗
Gary哥話要俾啲時間佢
Engima有話過要入？呢個唔清楚

今日blumaan+fh
冇咩kick只係多豬水少少texture

今日豬水+fh 好hold

見到ig 有間賣 blumaan 最新個隻150
好想入手

Engima 飛緊返黎
Blumaan paste 要等等

Tb?

Yes 忍唔到手買左

我都想買 不過gary哥嗰邊有會員都係貴2蚊
去剪頭髮順便買埋

Gary 仲有咁多服務，其實計落抵過TB。 不過TB咁快有就真係難抗拒啲

同路

有咩服務

巴打相認服務

Gary哥可能點曬相

yes 你地係咪吹水我已經幻想到

Gary或成最大贏家

油性呀師傅
玩下gel type/水基先啦

fh舊味真係好撚柒鳩閪正呀屌你老味
新味濁，會覺得好似好黏「立」咁
舊味勁撚清新

頭先中午見到Gary同Don擔遮一齊行

我地何止擔一把遮

識課

同一條底褲一齊著

雨中漫步

係 下星期應該到手

搭埋meraki 買既話$140一件寄埋上屋企真係無投訴

唔係想做打手
但係真係低 因為不嬲用開blumaan

等緊blumaan matte paste包膠

佢前排fh同odouds賣好平

新手留名

meraki + fh
4點幾收哂皮
滴到少少雨

唔知係咪唔夠實?

以前係舊登我成日屌話佢入貨慢，價錢貴
而家有實體舖好似有心做好佢

雖則我都憎tb

應該係 不過竟然唔kick

以前競爭冇咁大

我覺得係因為幼髮
由細到大都冇product hold得到好好
係anti最出眾

你都唔係好老啫

咁你又岩
不過用過好多product
好多都唔係好岩

我都係咁

除咗實淨啲既look
想鬆同多texture都好快散哂

冇辦法 鬆身product唔夠實淨嗰啲咁hold

講起build up有冇人把梳已經build up咗，就算唔落pomade係頭淨係梳幾下已經幫到個髮型定到少少型
利申:痴撚咗線

洗下把梳啦 feel到好臭好污糟

唔知硬髮L 啱唔啱用

啱 快買 等你包膠

我都係，所以之前都好少gel頭
d髮泥基本上無一隻得
直到anti

無 每次gel完頭都洗手連洗梳
點解可以忍到唔洗

ja ga 豬水fh 中左幾次水都重hold緊

同道中人
之前我係剪到好短之後9摷

每星期會洗 頂唔順好核突

好彩我唔用梳
其實我會唔會見過其他巴打但我唔知

廢青巴你上次剪頭髮係咪去blackrose？
你係咪去完沙灘去剪跟住俾人話黑咗好多
剪完好似約咗人食飯？

大家有冇幫襯Tb買最新Blumaan?
會買$149一盒 定係 買 $280兩Set？？？

$280兩盒

你嚟？

1 3都中 中間唔岩 睇黎認錯人啦你
講起梳我有兩把淨係用黎吹頭 另外三把用黎style 有兩把係arfo

其實我唔識你 之前同你講笑

下次問下tyler係係邊個先

屌那星 冷靜啲 唔好亂嚟

我知你地係邊個..

唔好爆 堅淆

有冇巴打用過uppercut捲梳? 佢同kent個把比邊把會好用D?

Kent better

唔該曬巴打 巴打都係用kent?

冇 但uppercut嗰把好似啲齒密啲
所以理應冇咁好梳
我有把冇牌子同佢一樣樣 唔太好用

我都未淆

不如你揀我聽日用咩

你依家咩髮型先

濕上猩猩粉打底 未乾哂上少量coalmine 最後post用cavalier
利申鳩up

No la

Ching 9upper

最後倒啲豬水做返個落雨effect

聽日準備用豬水同fh黎jer 頭

除左blumaan 藍色打底
仲有咩隻好似佢咁好用 又唔「令」身？

Mm balm

你都冇買其他野

Balm 即係

頭post有

以為mm 同 balm 係2隻野

Mm太貴了 窮學生唔舍得

你用泥會唔會落多左就塔

有時都會
不過blumaan 藍同橙係我用過最好用既

好過quicksand

Gary cool grease 洗頭水點賣

好用用住先 mm貴

Gary prospector新野會唔會入？

好怕塔

乜都怕 冇膽匪女

柒過唔jer

有咩新野

有驚喜 價錢聽日出post講 你可以上我個網先睹為快

After shave啊好似係

有啲想入你地啲剃鬚野
見人地搽得幾過癮

Sheseido鹽水啦
好好用 係少少kick但勁輕身 乾finish

留名等睇男人味懶醒又追擊你話你抄佢

哇屌$179
平過男人味$40

好想幫gary哥含到雪雪聲

你有vip再9折

究竟gary知道巴打咩樣嘅情況下見到話要幫你含撚係咩感覺

香港第一間

其實gary是實力派定偶像派

其實男人味未玩油頭之前gary已經賣緊
只不過出現左一陣就冇左

講開又講 佢果時上我駱駝漆買gel
Btw cool grease 我係舊鋪已經有賣緊.. 呢隻唔係咩新野..

點解有時落clay 上頭個下好實 好hold 到
但幾分鍾後會即刻lam 曬？
係因我吹唔乾 定係正常？

鄰居近排入咗白豬仔有冇人知好唔好用?
光澤度硬度易唔易控制etc.

做咩唔加密
記得一開頭你好驚我哋撐你踩低其他pomade shop

我淨係用過紫豬，白豬出嚟效果太Casual唔啱我

細佬啱啱學gel頭 想問下邊度有得買呢啲gel

點加密？

打留言果陣樓下果列野碌到最右有個鎖
btw luckytiger支tonic係點嘅？
我見明明呢個牌子主打天然
但係呢支野聞落去好重酒精味唔敢搽上頭

傾呢啲正經野唔洗加密啦
但係我記得以前啲人成日話鹽水唔好就係因為有酒精搽上頭好易甩頭髮
aftershave都係處理傷口有冇酒精都冇所謂最多都係爛皮膚一陣
但係頭皮甩頭髮就一世

如果你研究得咁深入
不如睇埋佢3 purpose hair tonic 入面既3個purpose 係咩

呢期用orient clay幾好 底都無打就咁上頭已經一日
Btw真係想去barbershop剪一次 上次俾人一下剪左undercut
但話哂都剪左舊個個五六年

落雨係咪唔應該用gel type 返到公司都未乾
落完用風筒吹乾得唔得

粉豬一定無事

話時話，我覺得brosh喺gel type當中都叫可反梳

可以翻梳嘅Gel-type，即係未乾咋嘛

半日囉喎

唔係 有gel type 係可以翻梳既

Gary哥咁想快啲乾有咩計

開風筒凍風遠小小吹
吹一陣就乾

聽日試下

紅豬算唔算

盒fh就黎用曬了

買大罐舊味啦

試新野啦 成日淨係講fh 邊好玩架

之前買咗Pomp & Co同摩根，用咗幾次就放咗喺度，味唔啱同效果普通

唔試下1950s紅罐？都係古龍水味但係好好用
我呢兩日用都好滿意 巴打可以試試佢

而家夏天反而幾鍾意Nostalgic嘅SWB，同埋會試埋The Splendour出嘅Butter Grease蜜瓜味，我估夏天用焦糖會太甜

同埋早幾頁話想試埋Splendour嘅Crystallatum，但周圍都揾唔到。跟住WhatsApp問先知，佢哋話唔好賣會停產，不過嚟緊出新產品。

我有提過幾間舖，佢都話遲吓會寄Sample俾大家。如果收到貨，記得出包膠

想請教下有邊啲係

Cool Grease 最強翻梳力
其次紅豬 prospector gold rush都可以

其實SWB係點？可唔可以簡單講講

下次又再試下，thx

摩根味好正，暫時係用過之中最鍾意既味
其次係藍豬粉紅豬uppercut 呢d好甜既味
不過效果真係一般，係好硬但唔夠粘

你講摩根定粉紅豬唔夠粘？

包膠：猩猩粉打底 吹少少落coal mine
最後用cavelier 同豬水落雨effect
幾hold 髮型全日冇變過

我前面有提過，定你想我詳細講邊方面

Ching出包膠應該出埋圖比巴打J

morgan

好臭喎清
用過隻fibre

Cool grease water soluble/ water based?

好似幾抵用 成7oz

想gel messy Anti gravity vs coalmine vs firsthand 邊隻好??

用左兩三次，太難洗，唔岩自己用，有冇師兄岩？掉左又好晒，免費

利申 用緊豬水+firsthand(一毫子份量Hold到半日) 覺得唔夠messy

想試

試Anti啦。

messy最緊要係個髮型，頭髮要短

一毫子份量？

師兄pm 留電話 如果得過來葵芳地鐵俾你

Dllm

狗西要啦 你試下

Yes 初頭諗住試一試 但又ok

其實隻野都hold到 好用既，難洗，但原來係油來，我成日生頭瘡先諗住換

你一罐可以用半年

邊有pm

留email 電話

點解唔用tg😂

佢玩我啦 我唔要啦 我又唔係冇錢

好想入blumaan matte paste

anti好用，但都係幾kick下
有d位gel衰左要汁有d煩

我都好想要

你開個新email叫佢搵你

Gary

仲要等

好想gary快d入啊

順便玩埋MrLongBeard

等我捕住睇下邊個買paste+long beard

有冇巴打知道依隻邊到有得賣

有咩特別

玩雜嘜不如玩大牌子！

屌你老母呀，on99 留email有咩問題？ 我係連登同d ching交收都係留email/tg 又要驚又要威 帶頭盔啦 柒頭

做乜撚野？好人好者留乜撚野email？交收不嬲都留tg架啦傻撚 你屌我老母？我而家有冇屌鳩你？

我係鐘意屌鳩你，咁點？又想免費又多要求，自己買啦柒頭

純粹早排師傅剪完佢用依隻幫我搽覺得幾好想問下

喺邊到剪啊巴打 咩髮型

想買隻low shine 實淨啲
Iron ore啱唔啱呢

Iron ORE唔係Low Shine㗎

有冇推薦

我粗硬長，用過Hold到又唔太Shine嘅係得Firsthand同Coal Mine。其他Hold到嘅UWB，例如Nostalgic SWB同Butter Grease都算Shine

你想要貼服定凌亂，閃令令定啞色？講個效果出嚟，我哋揾代替品俾你好過啦

Paste易apply過swb
十二月時用swb難了到
不過hold力就seb好啲

好熱 驚paste溶

Swb比較油我冬天都覺得

係咪啫係好黏？

TKO，都係普通all back la

鍾意咩style

gary佢幾時先會入n記其他野

而家要考慮好唔好賣嘛 一入就要入好多

Swb 可以試下

可以試下入？

鳩噏都hold到

因為冇gel

我覺得係
唔係話唔好，但uwb入面，fh就係好佢一啲啲

最好有唔同味既SWB

N記swb有分咩味？

Reuzel Extreme hold matte pomade 咩野黎？新野？

有啲咁嘅野？

有喎
上網又真係搵到

我望下先

成日同d fd講 gel靚個頭係俾自己睇

我都見到 銀城地庫post 左ig 黑豬

新？

今日用balm打底chrome finish做個sleek d既效果都幾好 有dd shine hold足全日冇郁過

好多都想買 個頭就得一個

應該係啦

chrome會似pomade多d 冇balm 咁鬆

試完blumaan先

我都見到 笑撚死

時尚年輕冇咁整齊 會多返d texture

有無Link

應該直譯

終於唔再無限gel type

Citrus 同 bay rum. 我自己就鐘意citrus, 感覺清新同特別d。因為好多其他牌子都有bay rum味嘅product

Barbershop味先岩

訂咗兩罐Flagship x Shear Revival

喺邊到訂？

想知barbershop咩味

Shear Revival官網

等你包膠先

Gary新嗰隻紅罐係咪只啱核啲好貼服嘅髮型？
琴日聞完陣味就即刻課金
冇諗過啱唔啱用

油頭囉 照梳到side part , pompadour 果啲

今日已經用咗 暫時幾滿意

呢排主要用fh或者clay手摷比較casual蓬鬆嘅普通all back頭
上完頭先發現手摷好似唔多掂
即刻搵梳梳返好

gel type點手摷呀

Gel type 梳係好啲既

明白呀
但慣咗手勢嘛

今日拎番罐Morgans出嚟，出到街仲未乾，個型變咗先乾

早知用番Iron ORE

今日又用coalmine 行左成日街 fingercomb 左幾次 冇哂volume 但都叫hold到個形

巴打你係咪粗髮話?

小小粗 唔係最粗 應該係中等

都好過幼髮L

幼髮我覺得一定要打好個底

很要落好重手
就好似豬水咁一定要多
唔係只會好少少

係要落

話說Enigma pre-styling吹乾之後會唔會kick?

放既地方影響??
9估

求答

為盒brosh搵到出路
本身嫌佢唔夠hold
尋日用anti手摷gel完，返到屋企再用brosh, 即刻變平時整齊side part, 個pomp仲可以梳到無限高，hold力加強至fh/江獸級數
不過即刻洗左，唔知收水後表現如何

另外想話anti 有d難洗，要洗兩三次先甩，同埋用完d頭髮好鞋，有咩解救？

anti好好洗喎我

undercut我覺得真係要剪番碎d,真係好難gel依家

天氣有影響。

有可能係潮濕，texture唔同左，但正常都睇得出
天氣變化，買個時冬天，用左個零兩個月轉天氣，表現又會有少少唔同
最後係，你用耐左厭左，身痕想試新野

prestige clay喎

對我嚟講唔係幾好用

我依家都唔好用 好濕既feel
btw,我意思係佢居然問咩係prestige clay

我知道呀

[member]又clay [member]

話說，今朝咪話用Morgans嘅，跟住去到商場終於乾咗變硬。頂你個肺，行番去出面，夠膽死溶番變軟

返屋企即刻洗咗佢，然後攞Prestige Clay當Coal Mine咁用。刮咗3隻食指指節嘅份量左右，效果都唔錯Hold到個型，但唔算實淨，偏自然髮。

刮咁多先自然？

本身今朝gel完頭80分 出門口得返7x分 之後食飯行街返摷過65~55 然後再食飯再摷下坐下 依家勁多fly away 低過40分

我頭髮厚同粗硬長，落唔夠會Hold唔到，所以啲Product用得好快

我落咗一個指節到 個頭一啲都唔自然喎

我覺得唔硬唔令，手指摸落去梳到就當「自然」

個種感覺係好似好耐冇洗頭咁 好黏但又啞色
明唔明？

我應該明你想講咩。黏係黏嘅，不過唔係耐無洗頭嗰種嘔心感

Kick咁不了，接受唔到

你點定義kick?

容許小弟講兩句：我冇諗過話Gary，因為我知佢地一直有買，小弟只係講老mk🙏

咩事？

哦⋯⋯巴打係mr gentle?

真係佢咩

佢ig講嗰啲係呢啲嚟
不過唔係幾明點解要突登入嚟講

其實冇呀，睇睇下個post咪解釋清楚囉 睇我ig個新post就明👍

其實無人想理佢

落完Gel，喺頭後面反摷嗰種感覺。其實唔可以好順暢咁用手梳理，都算Kick

咁可能唔啱你用 同埋我都諗緊轉唔轉
好kick

名姐 諗住local野支持下

等你包膠啦

gary有試過咩

Agger 撐本土

今日用左猩猩粉打底
Cavalier clay + orient texture paste mix黎做型
出黎效果唔錯👍👍👍

有有巴打試左黑豬？

用緊prestige覺得唔夠hold，有冇邊隻啞色又hold既推介？

Cavalier

落重手啲啦，唔係就標準答案㗎啦。

真心prestige落重手啲hold到仆街

推

Lebron James

依隻同mm chrome比較有咩分別？本來想試下mm

下 我落少少已經覺得好濕好重身，可能我唔岩用啦好想放左佢

唔知 未用過chrome
Cavalier應該會難洗啲 同埋難推開難撩
但上頭效果幾好

我淨係覺得Clay都係好難洗

完全唔同喎 chrome 上頭唔kick同埋係順既 cavalier 應該比較kick 但就會hold d

我就係鍾意kick d 黏d 咁應該cavalier岩我用

可以試下

一次過用咁多產品

太多產品 所以一部分我都要放 希望有心人會買

想試下mix嘛一齊用咩效果嘛

會買上癮
所以我會忍手, 用晒一盒先買

🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

今日第一次試anti，濕落吹乾 暫時效果幾好

我都買上癮

你地用anti gravity係濕髮唔打底直接落anti gravity吹乾就ok?

Cavalier clay 覺得好難上頭
有冇咩秘技

起勢咁捽佢 捽到勻曬再上頭

engima打底有無人試左？

其實點解咁多巴打鍾意去張梁記買
d野mark up好多好貴
我就唔會去佢度買

利申:剪髮去緊同張梁記合作個間blackrose barber shop

你死喇，呢度全部都係方丈

我溝chrome/meraki 用

係愛～ 唔洗方丈呀 呢度大把巴打都會係出面買

講價錢張梁記好多貨都唔係最平
係有得聞下搽下果下過癮

Gary, 依家仲有無得做vip？

大家不如分享下
Tb 果Set $280 Blumaan
Monarch +
1. Meraki
2. Cavalier clay
3. Hybrid cream clay

大家會簡邊樣？

我想買 但諗唔到簡邊隻好
3隻我都有 仲用緊
Cream clay就黎用哂

Yes

已join VIP, 再買Morgan 80個大洋.

我有罐cavalier
Meraki 就黎用哂所以補貨
Hybrid 無諗過試 好似太weak hold

1. Meraki我都好少用黎打底
2. Cavalier clay用左一半 但舊包裝 我想要新包裝 但對呢隻clay一般般 因為次次new住 gel好頭之後洗手 洗好耐先洗得乾淨
3. Cream clay我覺得隻味最香 易洗 需要個力一般般

咁你不如俾多9蚊齋買matte paste算啦

😅😅😅
$280/2盒好抵

終於獲得swb 聽日早d 起身試下

跟住又係到賣d用唔晒既泥

😎😎😎

有Vip平啲 啱傾咪去

斷捨離，$30 for each，全部開過用過，有性趣講聲黎舖頭拎

原來係你

詳細d好喎，唔知你講邊隻睪陽巴

Iron society and courage clay

Crystal

我揀左meraki for 打底
我粗硬頭髮, 驚淨係用Monarch hold唔到

係咪Gary打壓你
唔比你用張梁記冇既pomade

可唔可以留prestige 同左邊盒crystal 比我呀

有無人會上網訂sheer revival crystal lake?

shear*

依家留緊長頭髮 用緊嘅 firsthand clay 已經用完
係咪可以試試 firsthand pomade

竟然有人用Firsthand clay。

Crystal 夠classic,UWB standard

$ $30買個M記餐都買唔到，同我清曬佢

好似報紙嗰隻咩嚟？

Pomp not dead,出名油野

有冇啲貼啲 少少shine？

有冇1950s heavy hold既包膠
粗彈髮夠唔夠力？

呢兩日黎攞 thanks

你想要Classic油頭嘅貼服？
不如試吓DapperDan

呢兩日配豬水用都唔錯
Hold力拍得住江獸
但我唔太識用佢㩒低分完界啲毛毛

利申幼髮

姐係方罐個隻？？

係啊 shine度係點？

我覺得唔算shine

味道呢

正呀 古龍水味
我就係比隻味吸引咗去買
袋巴唔係都買咗咩？

冇啊 呢排都冇買髮油
好多未用曬

想要 courage

點同巴你你買

落黎我地舖頭自取

Courage左邊嗰隻咩嚟

N記芬達味OB

有冇low shine high hold

Hold度拍得住江獸真唔真呀

老mk我唔知你有冇mon post
但你好撚煩 祝你呢世都唔會成功
呢一世都屈喺個垃圾細鋪入面

望到佢ig出個咁既濕尻 post
真係好撚肉酸

係都要玩暗串 講規模又唔撚夠人大
講客又唔撚夠人多 串乜撚野串

即係賣高個價比代理賺到盡啦

舊packing 玩味重好多

舊時買過
定你係想問 有無人用 crystal lake

Both 呀
想知佢岩唔岩粗硬髮質
同埋想知香港有無得賣

好地地良性競爭唔得嘅？
講真，有好嘅產品+價錢同服務啱心水就自然會幫襯
係都要一日到黑玩暗串 單單打打
吹到啲產品上天
仲要周圍樹敵都唔知有咩用
真係好鬼肉酸
踩人唔代表咁就可以抬高你自己㗎

價錢 服務 分店 口碑
佢全部輸曬
好心咩年代，仲玩"只有代理商=正貨"呢個過氣手法。

呢度十個有九個都係打手

唔啱聽就打手

呢度大部分人都鍾意某店主，但大家唔淨止去佢舖頭幫襯，都會買其他舖嘅產品。因為有啲貨佢無，或者價差太遠。

不過我本人有時又唔介意嗰幾十，因為去實體舖有時唔係淨為產品，仲係成個交流同服務。

👍

唔敢講某店d fans係真定假 我自己冇一定幫襯邊間，幾間網店實體店都有幫襯，視乎情況

不過尼個post應該去番討論product度唔係捧/踩舖，同以前舊登post比，變左質好多

你唔啱聽你咪駁返睇下老mk間野有咩可取之處？
成日喺張梁記買野唔代表係打手架喎
其實買髮油同個老細啱傾 啱嘴型咪買囉
如果你鍾意去老mk到買我又唔會阻止你
係佢成日暗地裡做埋曬啲野黑人憎 煩
所以先會憎佢 唔鍾意佢 唔會無啦啦鬧佢架喎
點解佢係都要搞到同行如敵國咁先？？

啱聽
討論product的post硬係有d人要人身攻擊

老老實實係得老MK先搞咁多野
俾人踏其實都係自己攞黎

3間比較大既鋪都幫襯過 (張XX, 男XX, SXXXHXXX)
主要係邊間平就去邊間
同埋地點好緊要 就腳

同意
最緊要就腳 平 服務態度正常就可以幫襯
但男xx 呢排ig 成日都強調自己乜乜正貨名門正宗不如搵多d高質product介紹好過啦

但今次尼單野好似係人地老mk話代理要佢出啵，咁睇反人地代理個ig又真係好似無寫到其他賣得好平既地方係代理銷售點啵，都仲見到幾他ig shop有出

最緊要 價錢平👏🏾👏🏾

買野係咪一定會去乜乜銷售點先？我冇買隻long beard 喺邊到買都係個人選擇，個問題係佢成日暗串話咩不知名來源，又平又剩 乜乜物物，其實有咩意思呢？算啦唔再討論呢個話題 傾返髮油！

仲有，記得你地之前話咩果個老mk人地出咩就平啲賣出尼，因為自己規模細，唔怕去唔到貨，用低價打人，咁點解你地又唔講下果間咩張xx最記都出左啲好低既新價錢去還擊？ 利申： 我係咁岩見到張xx一向無post價錢出尼，係最近幾樣野先見到，就留意到 )
難道少店平就係攻擊大店？大店平就係益大家？利申中立人士

其實如果你中立就唔會話 嗰間咩張xx啦⋯⋯咁其實佢規模細唔怕低價呢個都係事實嚟架嘛，其實網店咩價錢都齊曬架喎

Cool Grease 我原本賣280

甘講，佢地d舖係點唔係尼個post要討論既野，對個討論毫無幫助。包括d舖既promote呀都係囉

其實我係完全wfc佢賣得貴定平。只不過見到佢又要賣得貴，又成隻縮頭烏龜玩暗串，覺得好撚柒咁解 正常鋪見同行賣得平，一係玩減價戰，一係深信自己口碑服務值得貴。係得佢知自己口碑服務都輸曬，先要狐假虎威靠著代理商個名

絕對認同，人地咩紳士狗？難忍味？都有咩promotion同vip，果個難忍味好似仲早啲有vip，點解又無人話咩好抵好想買，但係你地又只係講一間野啲promotion好好？我只係以事論事，無撐邊個。。。因為見你地話只係討論髮油。。。

果個咩香港紳士直程出post diu同行？又很正確？

佢有邊隻賣得貴？等我唔好幫親佢！佢啲服務好差架？你搵過佢買野？我都未得閒上去！

因為我個 vip program 真係好好
只需要買$500野即刻join到全單9折
仲要聯盟埋blackrosebarbershop 剪頭髮都有9折
非常少有咁既優惠 你有興趣join 嗎？

你梳咩髮型先
佢得medium high 梳貼個d 都勉強ok

香港有ig shop 有入

係香港玩medium hold，要同時對抗髮質同潮濕

咁呢d只係我同老mk一個人嘅私人恩怨姐。冇話過其他人🙏

利申：絕對支持利性競爭，百花齊放🙏

*良性

粗硬髮想玩鬆鬆地髮型真係好難

呢句真

唔難呀，Hold唔到咪鬆鬆哋

味搵岩product姐

呢啲天氣，就咁搽喺手，捽兩吓應該已經好均㗎啦喎

白咗？
冇理由架喎 捽勻咗都咁定點

你落幾多啊 我落好多好多都冇事

佢岩岩出果個mr longbeard grooming cream就已經貴xx記60蚊啦(199 vs 259)
銀城united同Cwb v lab 都係兩百有找

直接上馬拉當地網買就80蚊馬幣 即約160港紙(不過賣哂)

唔知係唔係xx味同個so called 代理入左批貴貨先咁貴啦 但見人賣得平就質疑人地來源有點小家囉 真係懷疑就買佢一兩盒拎去驗再報海關唔好單單打打

你會唔會見允記出post質疑secondkill?

有2間都係呷紳士好似

嘩難忍味寧願寫埋之前咬鳩佢個咩撚申屎公館落去個代理經銷商 都要串鳩gary [sosad

屌不得不讚下pomadeworker同sleek都算係小眾賣pomade 保持到個人風格 又引入咁多homebrew野 可惜pomadeworker唔做

你得閒可以黎blackrose 撞下pomadeworker

人地奉香港總代理口喻架

學緊剪頭髮

佢地搵娜娜子剪頭髮

想試Templeton tonics

Bingo...你估我想出咩。。。

3間有實體鋪嘅都有幫襯開
其實3間都自己嘅特色/好先可以由一間online store做到有自己鋪頭

純粹分享下自己嘅睇法
呢到啲巴打雖然成日吹奏Gary吹得好厲害
但的確Gary喺好多方面都做得比另外2間好

男人味我主要係面交或者去佢銅鑼灣格仔鋪買 唔清楚佢mk間鋪啲service點 不過以前用whatsapp落單問野都感覺到佢好用心解答我嘅問題
我而家少幫襯咗主要係因為男人味近期冇乜邊隻新貨吸引到我去買
睇ig寫嘅介紹同上頭啲片好老實講好似每款都一樣咁 久而久之少咗留意男人味賣嘅product

至於TB 都係幫襯佢買blumaan
不過佢YouTube啲教學片幾啱新手跟住學點去gel到

好撚心就唔好咁小氣啦 諗下方法做好啲個人特色 又或者試賣下啲小眾product homebrew野又好咩都好 你咁樣同難忍味咬落去 我自己都係覺得你同佢係無咩分別 做髮油最緊要俾人睇到自己既品味 你入咩貨好自然由你既性格/品格睇得出

多謝巴打建議先，但我一開始都諗過咁。。。只不過係佢一次又一次嘅背後濕9嘢影響我，所以先忍唔住🤦‍♂️ 但放心啦，宜家已經放棄咗唔理🙇‍♂️

用曬江獸開罐brosh覺得麻麻

點解呀 點麻麻法

+1，無鋪肯入

咩嚟？

pomade worker 買過一次

呢排咁熱你地用咩？我用fh覺得都仲用到

係咪覺得唔撚乾 然後謝哂咁呢
所以點解brosh喺冬天出

monarch幾時到呀?

除左鬚之外又有冇product可以用落條眉等佢濃密d

你就冇
甩既一定skinhead

到時變buzz cut post

自己用razor剷

剪完光頭搽啲髮油落去 好似打完蠟咁

其實我有 但新啲嗰啲要等多排

鳩巴，除咗Butter Grease，有咩UWB啱而家用

想要N記uwb

粗彈髮巴想學野
加埋香港咁濕又出汗
1950仲有冇好效果？

係要人講先浦頭

有無得搭路買Ivor matte paste/anarclay

個人覺得幾好

好難推得散，上到頭捽極都唔”暈” 同埋hold得麻麻

有呀 swb或者啱啱返咗隻matte wb都有

我覺得Ace High/N記SWB/Anchors Strong Hold最穩陣

多唔多巴打有興趣先

我覺得可以接受喎
用緊佢隻無味

你入少少做下review就有人有興趣架喇
我就岩岩買左盒ivor matte paste

邊間係老mk?

金仔個fade又幾靚

但佢側面嗰pat仔係咩嚟

可能其實係個side part

個人風格嘛

就嚟用完SWB啦，睇吓試咩好

江獸係屌打brosh

MM一次過出5款新product

出咩

旺角邊到有pomade 買？

好似bundle黎 買大送細

銀城地庫

空歡喜

玩水巴有冇用過n記ob

唔係bundle優惠，佢ig有出po話今年年尾前會出5隻新野

無 未用oil based

唔通出pomade

TB 出貨！
尋日落單都仲肯做280佢今次都幾好人

佢地服務唔差架

佢係衰平時賣得貴

係 真係貴人一截
不過佢地都有心做好 又出片又出review

Gary！VIP仲淨低幾多？？？

佢話又有shampoo又conditioner
好似仲有隻light hold cream

Light hold未必啱亞洲人用

佢d bundle係真心抵

太古好似唔多.. 其他鋪應該仲ok

Monarch呢

你唔用high hold會好易塌哂?

兩百蚊fh pomade+clay
好平

Monarch個bundle冇得兩隻monarch?

好似冇
Gary有貨味

係邊度買？唔見佢有官網，嗰啲又唔見有得買

直接同ivor 團購
我係同佢d團友買

呢個好笑

改咗名唔認得，見你講ivor先估係你

homebrew界香港先鋒

其實我用過好少homebrew 野

個人覺得佢d片都幾好，最少我係睇完佢d片先識吹頭

Anti-gravity同邊隻pre-styler 最夾
今日同平時用clay一樣blumann + anti-gravity 甩超多頭髮又唔夠hold

AG直接做prestyle咪得
呢幾日天氣都hold足全日

Yes ag pre 都夠哂力

今日用Bona Fide同Coal mine，效果都唔錯。咋咋林用晒佢同SWB試新嘢

兩樣一齊用？

Pre: Bona Fide Spray
Post: Coal Mine

都算一齊用？

巴打有冇買monarch

無呀，我無用過Blumaan嘅產品，呢款有咩特別

有冇巴打用過chief pomade???

冇喎 咩嚟？

有諗過入 但自己都未試過

平時用開咩 gel開咩髮型同埋咩髮質呀巴打

我係紳屎香港呀😂改左名only... 平時用19fifties,brosh, Gonzo, uppercut, Bona fide😂 每日唔同

TB個monarch bundle好抵屌
但我手頭上嘅pomade同clay加埋有6盒
買咗都唔知幾時先有機會用

我本身都想入 不過我都好多未用
可能就咁買monarch就算

唔係會寄sample?

未問呀 因為想賣精d，唔想太廣。。。 但我上網睇d review 好似唔錯👍人地連supermarket都有得賣

超市，我諗起Hair GEM

人地超市都有賣唔係仲廣咩

唔係呀，我個意思係我自己只賣幾個brand,集中d呀嘛🤥所以唔太多入咁多其他牌子。諗住睇下有冇巴打試過，有包膠分享嘛

我同fd夾左 好彩有得兩盒mnonarch

巴打我明 gel型d個頭 昅下女 好快過

咁聽日試下先
全乾先落second round 定冇咩所謂？

正常嚟講 濕髮落完吹完 乾髮會再落

唔記得係紫定白豬

所有打底我都係用毛巾抹完半乾就落

又完一個post qs介紹未得閒打

［髮油撚］入黎放低你地用緊隻pomade XIII